分手後一分鐘 便有後悔聲音

能傷我最深的人 應得我心

早啲訓啦，柒頭

講分手又後悔個d人真係好撚柒on9

我就係個d on9

諗住決絕d冇咁傷

我只係想拎個問題出黎 好好解決 點知變左分手收場 感情淡咗真係冇得救咩